啱啱買咗包濕紙巾，有冇人可以教我點開

咬開

反轉左後面先係啊傻西呱

有貼紙果面黎架！

你睇清楚佢下面寫住不含開口

Hello kitty

韌過good job牛扒，咬唔開

第一次要暴力啲 扯開佢

不含矽啊！
明明硬過矽膠

溫柔對待

唔通個開口係細菌
俾濕紙巾殺左

叫暗號啦

去去武器走？

般若波羅蜜

冇效，反而吸引到巴士既人既注意
應該係吸引視線既暗號黎，搞錯咗

btw短期內冇得再用口遁形式黎開
縮緊係巴士後面

用條蕉屌穿個膠啦

差唔多返到屋企
但係返到去包野既意義已經冇左